La commune est située à dix kilomètres à l' est de [MASK] et à quatre kilomètres de [MASK] .
Pendant l' été 1944 , [MASK] a constitué la ligne de front entre troupes alliées et allemandes durant un mois , du 18 juillet au 17 août , jusqu' à l' [MASK] [MASK] .